訓教抽筋

有冇巴打間唔中都會咁，我間唔中就會訓醒教，訓訓下小腿抽筋，永遠都係抽左腳唔抽右腳

通常好攰，好耐訓唔夠同埋天氣比較清涼會抽筋
會痛幾日

我抽開中間嗰隻腳

試下飲奶

瞓覺嗰陣要注意對腳嘅保暖同埋補充多啲鈣質

試下食蕉

今朝又抽過 成隻小腿硬哂，鬆唔到

可能缺鈣

Potassium係鉀

壓力大
我轉左工就冇事了

夜晚凍親隻腳就會咁
著返條長褲瞓

嚴重偏食 ?

似營養不良

拉筋，以前中學成日抽，之後每晚拉筋之後冇晒事，身體柔軟度仲好咗好多

On9 缺鈣都會抽筋架阿醒

好 柒左 自膠 不如係補就vitamin d ,calcium同potassium都補 唔知你係因為缺邊隻搞到抽筋
買個foam roller碌下小腿都有用 muscle tension太多都會易抽筋

呢幾日試訓之前飲奶，不過都係有抽，但唔係半夜抽 變左訓醒伸懶腰果下抽。